所有手段都應該試, 元朗單野, 除咗向外國展示...

大家會唔會玩埋向返中共相關機構告埋狀?
上面都一直玩掃黃打黑, 但而家香港反而警黑合作, 當然都好大機會唔成功, 但會唔會都係用大家少少時間去試一試?

咪傻 你嘅訊息只會石沉大海 琴晚同呢兩個月嘅事你覺得係邊個落order? 不切實際

不如組織多啲人一齊集體發夢 做完嘢先散好過啦 經過琴晚 再和理非真係太愚昧喇